等你下課最尾果句點解

周杰倫

等你下課 (& 楊瑞代)

作詞：周杰倫
作曲：周杰倫

(周)
你住的巷子裡 我租了一間公寓
爲了想與你不期而遇
高中三年 我爲什麽 爲什麽不好好讀書
沒考上跟你一樣的大學

我找了份工作 離你宿舍很近
當我開始學會做蛋餅 才發現你不吃早餐
喔 你又擦肩而過
你耳機聽什麽 能不能告訴我

(合)
躺在你學校的操場看星空
教室裡的燈 還亮著你沒走
記得我寫給你的情書
都什麽年代了 到現在我還在寫著

總有一天 總有一年 會發現
有人默默的陪在你的身邊
也許我不該在你的世界
當你收到情書 也代表我已經走遠

(楊)
學校旁的廣場 我在這等鐘聲響
等你下課一起走好嗎
(合)
彈著琴 唱你愛的歌 暗戀一點都不痛苦
痛苦的是你根本沒看我

我唱這麽走心 卻走不進你心裡
在人來人往找尋著你 守護著你不求結局
喔 你又擦肩而過
我唱告白氣球 終於你回了頭

躺在你學校的操場看星空
教室裡的燈 還亮著你沒走
記得我寫給你的情書
都什麽年代了 到現在我還在寫著

總有一天 總有一年 會發現
有人默默的陪在你的身邊
也許我不該在你的世界
當你收到情書 也代表我已經走遠

係咩意思?

主角趕住返屋企打飛機嘅意思

告白時便是離開時

55

點解會咁?

因為佢設定係, 你就係怕告白之後對方請你食LEMON後就不敢再見面，所以你滿足當下的情況就算了。
但當某D原因你唔再怕食LEMON時 (EG. 你放棄愛佢 / 佢有仔 / 你或女女一方將遠走他鄉)
就自然去告白, 但也等於你地其中一方已走遠。

有冇mk 仔版等你下課
(接人放學)